突發！！繼續踐踏日落國！！

大家好阿！自從大波Man樹立左良好榜樣後小編上星期經已神預言陸陸續續會有愛國工農兵踐踏帝國使館！果然不出所料繼「武派」大波Man後今日「文派」俗稱「DQ行動組新世代」帶著中國人民站起來了之勢再度踐踏帝國使館！奉勸帝國不要繼續在我國領土說三道四，使用BNO魅惑我國迷途羔羊！否則必定粉身碎骨

有興趣可訂閱我地

TG:

FB: